被人追尾撞到通常叫對方賠幾多？

是咁的，今朝條友應該未瞓醒追尾撞到我
我尾bumper花左少少
我見冇乜事就叫條友留低電話
架車拎去整返出張單先叫佢俾返錢我
其實我做得啱唔啱？
定應該叫佢當場俾錢？ 但我又唔知要幾錢
如果佢走數咁我可以點做？

Pish

中國人先用 追尾

冇和解紙？

我會長期係車入面擺A4紙同筆

冇係咪食得屎

最多俾人走數姐

下次醒目d

你唔係撞人咪唔驚囉
俾人撞嘅話 拎咗對家資料就冇咩擔心

如果我當場叫佢賠應該賠幾多？我唔知噴返幾錢

希望對方唔好唔認數

5000基本

你唔知價所以咪要和解紙 寫明claim 整車錢 實報實銷

但花少少要佢賠5000 佢應該唔制
就算報狗 之後返去整都整唔到5000
點叫佢claim咁多

冇報狗？

你整車唔洗撘車唔洗時間 5000真係差唔多

冇

一忽$3000

祝你好運

我係對家走硬佢數

佢唔賠咁點？

我係on9仔

傾下囉 你有冇cam？有冇影相？

我又懵盛盛咁 早知叫佢即刻磅水

有片 落車有影相

有就報狗不過隔咁耐d狗都未必show你

咁你又唔洗假設人地走你數驚定先

起碼簽和解紙同留身分證no.啦

一定要報官，防止對家走數

下次會醒水 而家唯有希望佢唔好走數

追尾都無人屌

不如用埋殘體字啦

有冇簽和解紙先，老不都要罰錢架嘛

咁應該用咩俾後車撞？

潛水先報都得
唔賠咪即係hit&run，對家仲煩

＃3咪有囉，眼冇事啊？

睇你個屁股撞成點

無報警 無即時傾好價錢比錢 你如對方會走數啦 無仇報

俾人撞屎忽

用冰箱空調

有車cam 就燒定片先

即場有無影相

睇清楚個名啦

咁你有咩證據人地撞過你

唔係不嬲都叫追尾架咩

你真係香港人？

有片

追撞好嘛？

下 我冇用開樓上乜柒冰箱空調嘅
但追尾我係聽人一話咁講
唔係應該點叫？

你有裝車尾cam?

你條片有無撞到打冷震先
影相有無車貼車先
如果唔係佢話無Hi過 只係落車睇睇都得

sorry，柒咗

眼見有花已經2000蚊起跳
最重要係你有cam影到
有車牌你唔洗驚佢走到數
車主實要賠比你
如果對方態度差咁就唔好客氣開佢5000蚊
否則同狗講要告佢老不，留佢案底都開心

你咁care 班連衛兵做乜

有聲

係

無你就要報狗先留個record

老不要留案底？

當場傾當場俾，事後佢直情唔聽電話你都無佢辦法
你想報返狗都無用，你後cam都證明唔到啲傷係佢撞出黎

爽手打比佢叫佢磅水簽和解好過啦
你當撞車係股票會升咩

有片影到佢車牌no. 就可以去運輸署攞到車主資料 對家走唔甩

利申：暫時未試過出意外同人傾數 純粹係比資料你參考下

完
對家實走硬數
下次小心啲

啲狗懶到閪

如果對方話肯陪但身上冇咁多現金點算

事實上咁耐都冇人講到應該點講

隊屎忽

冰箱同雪櫃好似係有分
冰箱係負數
雪櫃係正數

我用開俾人Kiss

叫開冰格

sor

好

原來係你 唔好走數

ATM

你都識答啦

你有相有片咪得囉

陪一晚

追你老母尾咩

有冇抄對方身份證？
有就去報9
冇就各安天命

班on9 仔連高考可以都嘈一餐
應該細蚊仔嚟

追尾支那講法係俾人撞， 你標題 被人追尾撞，俾人（撞到尾）揰到通常。。。
下次出埋英文版好未？ 被人crash back撞到通常。。。。

被人吐曹屌左，通常。。。 你成日講野都咁ON9？？

PayMe 轉數快

今朝龍翔道個單？

咩車先，一般野2-4k 啦。
有cam 有相而家事後報狗都得，快啲落定案。

而家報狗都要約時間去聽講啲cases多到做唔切

60-70m

15000 at least

60-70萬

又要屌
但係又唔糾正人
不如唔好講

1999

岩岩比人撞完車尾側
佢唔好彩2幅露左底
好小
不過都claim佢10k

你up乜鳩

咁我寧願樣樣都嘈下 好過第時連 優化 視頻都無人屌

老不有案底？

bumper 花左少少
搵啲粗蠟捽下佢咪算
有走位就叫對家榜二三千

去車房大整你就預左對家走數

利申: 追你老母撞, 隊pat pat / 屎忽/ 車尾呀

我試過撞人尾 人地開7000 我都即磅Cash 仲要唔該佢手下留情

噴油2千零3千蚊

kiss

原來就你個傻仔唔即場收我錢
我走硬你數

打個蠟咩事都無，500比多你

嘈唔係問題 問題係佢到而家都無同人講應該點叫先啱

傾唔掂的話佢要上庭，俾人告不小心駕駛罰款都 $1500

佢份保險基本薦底費幾錢先

前排用公司車撞左前面 我老細拎左對方電話
傾好左賠2000
點知老細個幾星期都冇搵人 最尾對家報警
最後搵到車主我老細 夾番賠錢了事
正常佢唔賠報警應該係有用？

佢想走數既話大把野玩
你即刻睇個醫生個扭親條頸

有影相，有車牌一定走唔甩。師兄唔洗擔心。
至於claim佢幾多，我覺得係維修費用上面加反1,2千好正常，因為要用你時間。但當然唔好claim太過分啦，如果有嘈架又要勞氣，咁就唔抵

利申 啱俾人撞完，一定要長期放紙筆

比人撞簽乜撚和解紙呀
即係你比人打完 仲要同打你果主動和解

保障大家有咩問題？當係contract

依家冇簽咪樓主著數

冇和解到即係事後會追究啦
咁你有冇記低車牌同埋條友既資料?

認真答你，冇報狗嘅情況下最好即刻收錢，唔知收幾錢嘅話有最好報狗落口供指名邊度要對方負責
過咗48小時後班狗多數都唔再受理，因為呢段時間入面冇人知被撞嘅車主去過邊做過啲乜，可能自己換啲爛嘅零件上車再俾張單大咬對家都唔定，所以當時嘅協議好緊要，大家乜都冇傾過事後就係口同鼻抝，對家甚至符話冇事發生過都得，就算你有片有相都冇用，呢啲上唔到法庭做呈堂證供，佢會叫你咁小事自己傾掂佢

说得好，国人一向都是说追尾

一群臭港独狗

唔認數咪報狗屈返佢不顧而去
佢驚過你

即刻講chok親條頸要去驗下先啦

乜撚嘢追尾

傾唔掂咁點？有friend試過hi到塊鏡被開七千

睇你人品啦，我試過俾人啄左下花左dd都懶得整求其收左5舊算

你真係要噴過嘅咪實收幾多加一兩千，佢都焗俾

傾唔掂咪要報狗 等保險去睇係咪真係要賠咁多
我都有個朋友試過 hi花咗人地個屎忽少少
當時對方冇報狗話自己有野做留左雙方電話自己走左
跟住過幾日話返左廠開二萬，我朋友叫佢報警老西都唔認數
對方仲扮晒野話報警對我朋友冇著數喎 我朋友唔柒理企硬叫佢報警告我啦咁
跟住對方都身有屎咁就自己不斷降價降到我朋友啱心水俾錢了事
因為對方真係冇協議過要賠邊到 反而仲係佢自己走左去
上到庭對方一定係理虧個官唔會信佢話之佢有片有相

組織好先啦屌你

沒即時報狗就898

學到野 不過我都唔希望有下次

追你老母尾 死全家啦

唔好意思 借位一用
識條仆街俾人俾人hi花兩下
走去呃政府交通意外津貼 話返唔到工 頸椎有事
結果又俾佢呃左18萬幾
有無話計篤佢出黎呢

冰箱就係解雪櫃(成部)
台灣的話上下格好似係叫冷藏同冷凍

我印象中
香港本身冇用冰箱呢個term去叫上格
通常係上格/冰格

我自己本身唔會叫上格
因為每部雪櫃都唔同 有一啲係上下掉轉

佢唔肯你未話報狗備案，除非佢好得閒同你玩，個5千銀撞到人架車當跌佐啦

依位ching夠老實

p牌？